\NL{Het gecombineerd performance assessment PRO2/SEN1 levert voor de
  student twee cijfers op, één voor PRO2 en één voor SEN1. }
\DE{Das kombinierte Performance-Assessment PRO2/SEN1 ergibt zwei
  Noten für den Studenten, eine für PRO2 und eine für SEN1.}
\EN{The combined performance assessment PRO2/SEN1 will produce two grades for
  the candidates, one for PRO2 and one for SEN1.}
\NL{PRO2 heeft 6 credits, SEN1 3 credits.}
\DE{PRO2 hat 6 Credits, SEN1 3 Credits.}
\EN{PRO2 has 6 Credits, SEN1 3 Credits.}
\NL{De docenten streven er naar het verschil in credits tot
  uitdrukking te brengen in de omvang en/of complexiteit van de
  opgave.}
 % De delen die voor PRO2 of SEN1 gelden zijn als zodanig in de
 %  opgave gekenmerkt.}
\DE{Die Dozenten erstreben der Unterschied in Credits zur Ausdruck zu
  bringen im Umfang und Komplexität der Aufgaben.}
 % Die teile die für
 %  PRO2 oder SEN1 gelten sind als solches gekennzeichnet.}
\EN{The teachers strive to express the difference in credits of the
  modules in the size and or complexity of the tasks.}
 % The parts that
 %  are relevant to PRO2 or SEN1 are marked as such.}
\NL{Alle te maken opgaven zijn met een \Code{//TODO} in het
  aangeleverd project aangegeven. Je kunt deze opgaven gemakkelijk vinden in de
  Tasks-view van netbeans. Dit venster is snel op te roepen met \Ctrl{6}.}
\DE{Alle zu erledigen Aufgaben sind mit eine \Code{//TODO}
  im geliefertem Projekt gekennzeichnet. Man kann diese Aufgaben
  leicht finden über den Tasks-View in Netbeans. Dieses Fenster ist
  schnell aufrufbar mittels \Strg{6}.}
\EN{Each task is marked with \textbf{\texttt{//TODO}} in the supplied
  project. You can easily find the tasks using the tasks-view in
  Netbeans. You can quickly find this window by pressing \Ctrl{6}}

